唔好咁沉迷 fact check，呢個世界好多嘢冇得 fact check

就算同你講冇人死冇女仔比人污辱你都唔信啦，唔信冇即係信有，咁 fc 黎把鬼？

醒呀仆街

其實成班廢老都唔會fact check咪又係信到十足分分鐘仲堅定過抗爭者

左膠鐘意。無佢地口中既嚴格fc, 連講都唔比。

又唔見佢地去廢老同找4點鐘許蛇講。

想fc都係驚炒車
同埋喺現場太多人亂傳消息
唔係想沉迷fc 而係盡量要乜都fc

唔能夠fc嘅話，請加上懷疑，疑似字眼
至少係未能fc到嘅時候，大家可以用自己唔同嘅思考角度去選擇同討論
如果唔係就會誤導左好多人，假如一炒車，好多人變豬兜
亦都會令連登公信力變低

懷疑論係唔需要理據

乜都唔洗fc的人咪做左藍屍囉

同埋有D無聊嘢都可以唔駛fc
之前有人話利君雅中文攞A
跟住都有人問fc咗未

警賊喺太子謀殺完
肯收安家費嘅，條屍被跳樓 / 跳海
唔肯收揞口費嘅，
屈埋你屋企人謀殺都得呀

警賊喺太子謀殺完
肯收安家費嘅，條屍被跳樓 / 跳海
唔肯收揞口費嘅，
屈埋你屋企人謀殺都得呀

樣樣野都有得FC咩
FC係用嚟
防止對家放對我方不利嘅假資訊
或者老點前線
而唔係用嚟搞尻自己人呀
FC check 上腦嗰啲收收皮先啦

平民做唔到成日fc
但有責任盡力尋找所有可靠消息然後慢慢逼近真相